IT狗日本留學發展

做咗幾年野 最近終於的起心肝想去日本讀下日文
睇下讀完 有冇機會係日本做IT
聽講IT拎永住好似比較容易
有冇咩要準備或者注意？

日本永住要住10年 考慮歸化會實際d,住五年交足稅就可以
另外三大/city/poly畢業都有分加 可以快d批歸化
IT全世界都等人用，無話容易與否 睇你涯唔涯倒呢五年啦